如果連白居二都令樓市加速跌勢

CCL返16年不是夢

好友話白居二向隅者 會回流二手市場
反彈在即wo?